據報中方警告若澳洲視北京為威脅 將不聽澳方官員電話

中國據報警告澳洲政府，除非坎培拉停止將北京視為戰略威脅，否則中方政府部長不會接聽澳方部長的電話。

澳洲《衛報》引述中國駐澳洲大使館高級官員表示，中方敦促澳洲莫里森政府，就坎培拉視北京為「威脅」抑或「機遇」，作出清晰決定，北京會視此為重啟自年初中斷的部長級對話的關鍵前提。

中方官員認為，應該由澳方反思如何防止雙邊關係倒退，並為對話營造良好氣氛，又認為澳方應該摒棄冷戰思維，批評現時的問題，完全是由澳方造成。

中國與澳洲的關係，自莫里森政府在4月時，要求就新型冠狀病毒源頭，展開國際調查後惡化，澳洲貿易部長伯明翰過去幾個月投訴，一直未能接觸中方貿易代表，討論澳洲貨品出口到中國的問題。

批評現時的問題，完全是由澳方造成

恐怖情人

支那強烈遣責，但繼續買澳洲奶粉

第一次聽外交政策有block人呢個選項

石頭準備

支那共匪發神經真係無極限

開始懷疑老衲係習包子幕僚

請澳方認清事實，做個政治明白人，必須拒絕蘇共餘孽，勿切與非法共黨進行任何政治交流

但澳洲奶粉仍然大量入口支那

嬲，唔聽你電話

美國強大咪唔敢囉 垃圾國

係咪想我嬲

見美國亂緊就痴鳩左線

諗起hi女學霸果篇潮文

反制措施=唔聽電話

唔聽電話

睇唔睇email

無撚聽啦，支那匪語，無識聽

小學雞到呢

想奶返共復合都冇得傾

大和田又要出動了

小學雞

唔聽電話咁能強烈呀？好能驚呀！

點解唔趕走主席個家姐同妹呢？佢哋係澳洲人喎

都幾惡

唔好唔理我呀bb

衲近平

外交部（已絕交）

雖軟必誅

想我嬲？

共狗d發言愈來愈詼諧
懷疑想用笑聲征服世界

好撚正

幾時有國家肯同支那斷交

細路仔咩,智商情商都咁低.

我以後都唔想再見到你

成個細路咁

小學雞嗌交

做乜唔聽我電話

咁真係唔好買走澳洲水貨，如發現中國境內有有澳洲奶製品，即屬為法

啱啱玩完插眼，而家又玩唔聽電話，支共真係mk仔女嚟

好恐怖呀 澳洲好驚呀

咁大單? 唔聽電話?

澳洲增購9艘26型
100架F-35A
3架AI無人戰機
200枚美製反偵測遠程導彈
200部拳師
400部山貓

又石頭又腳又插眼又電話，呢條毒撚下次又玩乜？

咁係咪肯講你就信先？特朗普夠話係你朋友啦

好嬲

我地分手把啦

嘩咁人地咪好驚？

中方唔聽電話(已反制)

唔好啦
諗咗好耐先搵到呢個選項

咪撚嚟澳洲買奶粉呀

外交港女化

我地緣份已盡，從此成為陌路人

支支小學雞

呢招好喎
不過你咪撚手痕打俾人呀

小學雞領導就有小學雞外交

又要笑足一日！
好辛苦呀

唔聽電話

十足女朋友嬲男友咁

南北韓以前成日互block

金正恩個妹都成棟聯絡室炸咗

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔聽你電話

你召回d支那移民同留學生先講啦

show blocked user - 澳洲政府

慘喇 唔聽電話喇

責任全是....

自作多情

push

扮咩呀
唔識講英文渣

我真係好撚驚呀，你呢？

澳洲識玩就應該收割, 叫 FIRB 即時 Review 所有國內 Large 既 Corporation 有無對澳洲有危害, 如果審核係有就強制 60 日內出售或者收跪國有.

其實老共玩果套就係吸血先買你生義當係你國出產再賣返去中國. 表面上係幫澳洲出穌實際就係中國人賣比中國人錢都唔落澳洲人袋, 重要食盡澳洲對本地企業既福利.

中國一出聲,就扮晒野話澳洲出口受傷害, 但其實同澳洲人無咩關係.
上到海產農場, 下到回國禮品店全部一樣. 近年有微信支付同支付寶就連稅都唔撚報.

北韓級談判技倆

唔聽你電話，哼～

根本連登仔執政同中共一樣咁癡線

屌你
小學雞咩

斷交部

咁小朋友feel

嚇死個咩

我地絕交 唔聽你電話 哼

一係縮一係就谷

哎唷唷 唔聽電話咁撚嬲呀? 屌你老母臭閪

唔撚出口俾你添啊撚樣

天能緊姐個箱

澳洲對中國有巨大順差

中共：無錢交電話費

召晒班小粉紅返去支那先驚嘛

俾我索性斷交，改同台灣建交

剪電話線呢招真係...最後咪又係認衰自己打返過去

責任全在澳方，不服來電